有足夠口罩嘅手足都應該繼續搶口罩

口罩就係得咁多，手足個個都夠貨就收手，得利最多嘅往往就係存心搶口罩去炒/瘋狂入貨嘅自撚私港豬/藍絲。既然係咁點解唔增取益吓自己人？

大家可以：
1.大家買完自己俾有需要嘅人
2.轉讓俾黃店/物資channel賣/派俾手足

每每同路人唔進取尤得啲人自行分配嘅結果，就好似以前嘅區議會咁，輸哂。
要知道呢個世界仆街實在太多。

拋磚引玉，歡迎補充

我同意

點解蛇齋餅粽以前會贏

因為我哋棄權

係
要同佢玩到最盡
唔好有底線

其實唔會買得夠
屋企人連親戚朋友再連屋企人嘅親戚朋友
根本多多都唔夠派

所以同路人更加要搶
你唔搶都係益港豬

搶咗比黃區議員派都好

你以為自己收手唔買啲口罩就會去到有需要嘅人手上咩

搶啦仆街

推多幾吓1

岩呀 一直咁做
今日比左一盒黃店 我發現黃到金嘅黃店都唔夠口罩
建議大家多問關心自己幫襯開嘅黃店
睇下佢地夠唔夠

2

3

搶完上fb 黃group 原價放

我就係要呢啲

同意

根本就應該咁

如果搶到口罩，一定用頂爛市價賣出去

同意 有連登仔成本價賣咗一盒俾我

連登有愛

手足買完會唔會賣比黃絲

平過垃圾藥房

一早就要啦屌

仲要係正佢門口賣

唔好睇少自己撲嗰兩三盒

又mean又正

買到口罩，你可以自己選擇點幫人
由得啲仆街買哂口罩，就冇人會得到幫助

身邊總有人係會唔夠

呢個真
買多幾盒 用個密實袋裝住分下比街邊無口罩d老人家
佢地又唔識上網買 又排唔到隊

pish

仲有班清潔工友 無時間排隊 藥房貴價口罩又唔捨得買

係 真係離哂大譜

其實咁仲有用

老老實 我知有好多鋪頭都好有心派口罩比人
但呢個時勢 始終覺得經自己手派出去 先ensure捐出去d口罩係咪真係全數捐比有需要既人

好多物資channel有fc一個人係咪有需要嘅經驗
我覺得交俾佢哋都放心

係餐廳門口賣啦

食滿$1000送口罩10個

買哂去
有多既可轉增手足

你諗得太美好,連登仔搶完都係扣哂D貨

咪就係要同呢啲人爭口罩

搶咗好多
分咗一千個出去（成本價）

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

推你